{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포데로사 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は16:00であり、チェックアウト時間は11:00です。外国人宿泊客のための予約の告知事項によってチェックインやチェックアウトの時間が定められています。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可能で、この場合にも取り消しや払い戻しはできません。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用し、1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約により、入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益については、当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、多様な付帯施設を利用することができます。周辺の名所としては竹島(チュクト)市場、浦項(ポハン)運河、松島公園があり、長期食堂と竹島(チュクト)市場刺身屋横丁は、周辺の美味しい店に推薦されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は可能ですが、払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他の人と共有し、1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により入室が拒否される場合は、払い戻しやキャンセルはできますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により入室が拒否されても、払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては竹島(チュクト)市場、浦項(ポハン)運河、松島公園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には長期食堂と竹島(チュクト)市場刺身屋横丁があり、美味しい店として推薦されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 516
    }
}